攬炒巴成功攬炒美國！！！

勁到，課金未大家？

咩攬炒美國
拜登當選我地美國先都返好日子過

課左101蚊比人佢

佢咁撚威 尋晚已經課撚左啦

Trump贏佢又會話攬炒拜登，無得豬

已課1M

痴線 又立功 又要課金

仲未出POST邀功? 成功令美國攬炒

佢筆錢話攞黎重光時用嫁
永續攬炒，炒條毛

其實我哋攬炒團隊早有部署

可摸耳炒個牛河頂住肚先